人地藍絲洗唔洗申請不反對通知書？唔洗？

人地唔洗，咁點解我地要？？？

聽日見！

因為人地政治正確 有黑警撐腰

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

因為我地愚蠢
不信任建制卻走進建制

因為人家撐警，我地唔係

咁多次經驗，你申唔申請都係搞9你

因為冇不反對通知書
和理非出嚟嘅人數係少好多
人少更易被圍捕
除非就算冇不反對通知書
都幾十萬人上街
現實係冇

藍絲做任何嘢都唔會被捕
黃絮冇做任何嘢都會被捕
呢個就係分別